雖然HKG+已經離開咗一段時間，但係Siri佢...

叫我？

屌！本身見到個畫面真係眼紅紅